其實仲有無人關心理大廚房佬 全部入嚟同我多謝佢

廚房佬終於可以出院
成個熱門都無佢消息枉佢仲多謝一班連登仔

傳送門：

全體連登仔感謝廚房佬嘅付出

全部人入嚟同我多謝廚房佬

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

多謝你！

廚房佬要小心醫院啲cam⋯

Agree 好驚佢俾狗跟

多謝你，為香港付出

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

Push

多謝廚房佬

推
感謝廚房佬

push

推

辛苦啦

全部人入嚟同我多謝廚房佬
我要廚房佬睇連登嘅時候睇到依個po

多謝理大廚師

多謝你
快點好番 要食你煮的野

真心多謝你

多謝你 香港人加油

多謝你

多謝

多謝你 希望有機會可以試到你既廚藝

掛住你啊 等你出返黎煮野俾大家食

Pish

廚房佬

Thanks!

多謝🙏

多謝廚房佬嘅付出

廚房佬 辛苦了

多謝你大家一齊撐落去！

Thank you

廚房佬i love you

多謝你 廚房佬

多謝廚房佬
我愛你

多謝你呀

多謝多謝多謝你呀！！

多謝廚房佬 辛苦你了

Take care Thz
721 831 101 1111

多謝廚房佬, 記得休養下先啦

啱 佢受咗好大精神壓力

個頭本身好似唔係咁 比人搞？

推
多謝廚房佬

多謝！

多謝廚房佬！
無你班學生都捱唔到咁耐

多謝你為手足付出！I love u

多謝廚房大俠

謝謝你！

我愛廚房佬

感謝

多謝理大廚房佬

多謝廚房佬既付出

感謝你既付出

多謝你理大手足無左你一定艱難好多, 多D休息, 放鬆下個人, 香港會記得你既功勞

多謝你既付出

多謝廚房佬
好好休息先啦

多謝,辛苦曬

THANK YOU

感激不盡！

多謝厨房佬熱心服務。敬禮！

多謝您 廚房佬 最型棍子

Thanks a lot

多謝廚房佬！！！

多謝你呀 最型既廚房佬 見到你冇事就好

推 多謝

辛苦你手足

辛苦你啦
多謝你

辛苦哂

好人一生平安

多謝你廚房佬

多謝你願你平安

感謝廚房佬！

廚房佬，多謝唔夠表達我嘅對你嘅感謝！
廚房佬，我愛你

多謝廚房佬！

之前都有關注廚房佬不過無人理
好野！見到佢無事就好

廚房佬
快d 抖足精神
我地再同暴政死過！

up

推啊！

thank you

感謝
好人一生平安

多謝你 你一定要休息多D啊

thank手足

無言感激
有咩幫手出聲

心心你

廚房佬
香港人欠咗你嘅
好好休息

點會唔記得廚房佬

多謝同辛苦手足

廚房佬令一啲離地既人拉番落地，多謝你

感謝廚房佬

多謝你萬事小心

多謝！好好休息！保重！

感謝付出

多謝你
好人一生平安
我地一定可以除底面罩煲底下相擁

手足take care

push thx

哦
多謝

多謝手足

廚房佬係真男人

保重呀 先休息吧
多謝你！

多謝你 真香港人

THX!!!!

Thanks chef !!!

辛苦晒廚房佬, 保重!

多謝你係理大的付出 多謝你

多謝你 and sorry

Thanks

多謝廚房佬，好想瘋狂食你煮嘅嘢

感謝你為真香港兒女嘅付出同犧牲

冇忘記過多謝廚房佬既付出
唔好咩都攬曬上身想食你煮既野

多謝！！！！

廚房佬好嘢

感謝廚房佬
好彩有你

!!!!!!!!!! 多謝！！！

多謝您！真心嘅！！！！！！

多謝廚房佬，煲底見，願你平安保重

Thank you
之後要萬事小心

辛苦手足

有

多謝你聖誕快樂

真男人

多謝你為香港人，特別係理大嘅手足付出

多謝你！好好抖下

辛苦你

多謝你廚房哥哥！辛苦了！

推 感激不盡

謝謝英雄

多謝你，手足

覺得佢無上連登
都多謝咗先

多謝你！！！我愛廚房佬！

廚房佬多謝你照顧手足3餐

竟然會放佢出院廚房佬多謝你
辛苦你了

多謝你嘅貢獻

小心比狗跟

無言感激

真男人salute

多謝你
抖下啦唔想你精神咁差

辛苦晒

多謝你呀廚房佬

理大廚房佬手足
好多謝你！
請你要保重身體！

多謝哂

respect

多謝廚房佬，你係真英雄，專敬你！

佢真係好堅

多戲

多謝廚師大哥

多謝叔叔

手足，謝謝你，我們愛你

保重，休息下，注意安全

多謝你啊廚房哥哥

感謝你

多謝你
照顧理大手足咁耐

多謝你呀
好人一生平安

如果廚房大佬睇到，小弟想同你講聲多謝！

多謝您為香港嘅付出

多謝你啊廚房佬好好休息先

好多謝你 廚房佬

無

多謝理大廚房佬 多謝咁多位理大手足

多謝你
好好休息

多謝全港最型嘅廚房佬 辛苦了！

多謝廚房佬！
廚房佬好波！

山治

委屈左

多謝呀！！！

多謝你！！！

多謝你啊廚房佬
真心尊敬你
今朝見到你出院個post
開心到流眼淚

全部人入嚟同我多謝廚房佬
我要廚房佬睇連登嘅時候睇到依個po

廚房佬受咗咁大精神壓力 同佢講返句多謝哂、辛苦哂都係哂你幾秒鐘

多謝厨房佬

多謝手足 小心身體

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

多謝你 你D飯好好食

多謝你留守poly照顧手足

thanks bro

躹躬致謝。祝好人長命百歲

依個po係熱門連幾個鐘都維持唔到 手足唔係condom 幫手推返上熱門
全部人入嚟同我多謝廚房佬
我要廚房佬睇連登嘅時候睇到依個po

廚房佬受咗咁大精神壓力 同佢講返句多謝哂、辛苦哂都係哂你幾秒鐘

多謝你 辛苦啦

多數廚房佬多謝埋大咁多位手足

多謝廚房叔叔
恭 喜 你 出 院

好開心睇到佢平安出院

多謝廚房佬
聖誕快樂

廚房大佬感謝你

多謝你照顧理大手足

感謝手足

多謝辛苦啦

好好休息

多謝你！平安無事就好，辛苦曬啦！

辛苦曬廚房佬

有我地支持你嫁

多謝你啊廚房佬

多謝你陪住理大既手足

多謝你

勿忘 721 831 101 1111

廚房佬 = 英雄代名詞

辛苦了！！

多謝廚房佬！！！！好好保重呀

多謝晒🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

多謝你 真英雄！

我想食廚房佬煮既飯

想食

721831101111

多謝您❤️

多謝哂你出左院要好好休息下

Respect

thanks

好人一生平安，休息好d先

之前睇新聞見廚房佬入左院
都好擔心
出左院實在太好了
放心,大家齊上齊落
係時候要轉營去長遠作戰了
感謝廚房佬兄弟0既付出~!!!
PROUD OF YOU~!

推啊！！！！！！！
多謝你！！！！

多謝你呀！！

加油！！！你快啲好番啊！辛苦晒你 ！！！

Thank you sosomuch

呢個post正評有800幾,但fb comment多謝廚房佬得400幾,你班仆街連登仔唔好淨係喺到圍爐推post叫做咗嘢

多謝廚房佬！！！！！！

希望廚房佬見到呢個post
多謝你

呢排留意多咗telegram同Twitter，連登反而冇跟得咁貼

多謝廚房佬你咁有心，為poly抗爭者付出咗咁多

祝你平安

多謝廚房佬，保重身體牙~

多謝廚房佬 真心佩服尊敬!

曱近平

多戲廚房手足

要平平安安

thx bro

感謝理暂無私廚師

多謝你嘅付出

唔準當人condom

多謝你 祝你一世平安